[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3481)

炸呀

唔炸2:1

公就我贏 字就你輸

咁都得

炸兩球 係咪會對家?

笑死

dllm 再追主ng

真半大收唔到錢

呢場我彩到雷加既影子

屌咩 一開始係冇goal 咪on9

炸乜撚野

又炸...

連炸兩獲，主隊被迫害

又迫害大波

入波好啦 咪刷角

繼續刷 你又刷我又刷 大家一起上下刷

我斬

明燈一話大岩!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
就fake笑撚到我

斬木佬氣數已盡

細波死灰復燃

半細穩如狗

半細點頂

炸死人

屌你老母 炸兩球

一係亞特入多球啦屌

炸完對家呢句又出現啦⋯⋯

反Gel

想入14.5b

入下炸下咪好囉 刷咩角球 冰封啦屌

Yeah

斬木

3.5 s 有得諗

大岩蛇

阿特要入了
炸左對。。。

角大穩如狗
Easy cashed

原來fg咁快派

1.5/2b 全格

7c!!!!

呢場至少14角先基本

客ng?

對家入未

半主被迫害，有無手足派我起機?

刷多幾角 唔好跌落半7魔咒

7c

其實睇盤紅牌包唔包埋？

逼害半大

啲角多到

屌 買左半主點算

刷啊刷

排隊入錢

入錢啦

冰封角球

試下主ng先，刷角入波論

可以點

送個12M畀你

尋日朝早角細吸引過教訓

10.5-4
3.5b-3

又贏

等睇下半場又控角 斬木佬

日職紅牌都照贏 但巴甲咁多場淨係輸有紅牌果2場

阿特rc未

真係迫害半大

屌 一訓醒已經7c 1:0
宜家都唔知買乜好

咁刷法 反手都唔掂呀

幫你

8c!!!

8c?

半場11角先啦

半10全12

刷角刷到傻左

b就定啦

試下半主？

我屌 半場都未夠刷到咁

狂刷角呀！

美職刷角是常識吧 10.5b-3

屌牙星

10.5-16.5

唔好呀

跟實寶高！

啲角倒水咁倒

9.5b 取消關注
上盤重注啊屌

追到幾多角大好

難啲

15.5s

All追 有幾大追幾大

斬木唔似想入波 下下飛機

今日唔洗斬木了

比多角 半9得唔得

普巴黃牌

46分鐘入 撚鳩半大

半11 好啲

宜家未上角大既，就唔好上角住，等下半60-70先考慮上車啦
小心下半控角

半11 之後比你話事

伏木未盡力刷

又係你 屌

怕佢呢場唔出門炸

9c

半大 角大 揀左半大

away !

炸兩粒一定無半大

未

我了13

屌你 好似炸左2隻角？

主w la

2碼飛機好波

屌你伐木門前飛機

16.5s?

我了十三

你是一個大蘋果

斬木 兩碼飛機

斬木佬又撚手足

角大易到

仆街柏林連 半7全9

係咪比我燈到冇左半主半大

唔想入啦

全部都係演員 咁都可以飛機？ 我阿婆都入啦

刷到11c先啦 唔該

lm

Lm

下半場RB收曬手呀嘛...

心靈半主
讓球和
讓球盤主

dllm中位數仲有4.5, 痴線

下盤補個2:1 等派彩

求其掂一掂都入啦

要入一早入左啦

超重注 伐木者第2球 好快追和

呢場買角細已經唔係練心 係花式自殺

我了 thanks 一世平安

Lm先

你個名

ok

要入都下半場先會入

我

補多野
斬木2g

美職最可愛就係nba

thanks ching 好運一條龍

大岩又有水了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

OK

心靈ok la

我要半主呀

仆街

數角數角牙

牙星再唔尊重就用煙頭辣你

下次

好彩冇買半大

試試佢

？

亞特遲早紅

狂刷3角呀！快撚D刷角呀！

客隊有條友叫普巴

伐木你唔係好刷得架咩 刷下啦 唔好單邊得唔得

阿特蘭大聯半大未丫仆街

普巴阿哥

半大冇啦

幾時改名

嗌啦，你嗌破喉嚨都冇人理架啦.jpg

佢呀哥嚟

狗會唔比買ng

46’ 1-1

仲諗住咁低d先買大 點知

屌

亞特蘭大輕鬆了 炸人地2球

唔想你輸錢，良心

頭先心靈買錯左1：1半蛋

傾咗半個鐘劇本 識買一定買 主客 客主

好有愛HKJC

刷角啦

咁大個龍係要頂中間

以為你有買 未開波見你話牙特好勁

一陣就cup 9你 準備賣飛啦

sick ball

完半刷多角先啦

家欣 即場角如何

客又搞笑 龍都唔中呢球cls 半細100%

半細gel

買完客fg 點部署好

收錢 派奈

thanks

31174905

愛你

YY 有無買反cup？

你whatsapp佢la

等收錢

客咁都冇12m

var 12m

Var 12m

封咩

Var

主？

半大

Away

炸撚到咁直接輸啦 快入12m

上面又gel 1.5s

準備miss12m撚半大

屌，重買左主ng

我真係信

咁都唔比 嘩 點輸？

爽 主輕鬆針

客W 100% confirmed

半主呀屌

無比...

無比到放心

半大好撚慘

笑撚左 產到條友仆街

半大Gellll

半大被迫害，半主被迫害

12m都炸呀 安落啦

VAR同球證幫手半細
單刀從後踢唔中波都冇12m

炸兩球同一球12m

美假真係唔買得角細

唔比咪好 3.5s頂住

半大手足

拿拿淋2-1啦屌

半大被撚三次

唔中波 唔睇var

客VAR NO 12M
之後單刀唔入

笑撚死

半大比人逼害到

斬木佬係時候到你入

連12碼都可以詐埋

好撚黑暗

呢一下 一定12碼 買左主都係咁講

買半大既 輸都抵

好似中喎 好輕輕咁hi一hi

真波既話全餐啦
12m+rc都唔過份

我覺得買半細既似坐過山車多啲

last man tackle

之後仲有球空晒單刀唔入

15.5 14.5 13.5s

半Hellll

買左567係咪已死

收錢啦 半大比狗買

半細咁都無死

買左幾多上盤

針了

3C MORE PLSD

勇者，我10蚊gun!

500m

補主勝啦 比哂劇本都唔識買

想知買半大o既人係咩心情

唔會，我都係1.5s 1.82

呢場d攻勢多到 非一般

咁都冇12m 幾黑暗

唉。。。我心靈都燈。。。想jump了

又中

真係唔撚識賭 買半大
炸兩球 兩碼飛機 12m唔比
你玩埋我個份

。。 咁都仲爽得出...

冇錯 我會買主第2球 坐和望贏

中場應該1.72

入球大細開3/3.5? 半場得1球

巴打練心練到咁 我想買番大

全格ok?

落到1/1.5 1.62，又陰人買半大又有得輸半

準備睇mls控角show喇

下半場好大波

覺得下半會瘋狂刷

下半場會456

下半場係咪會nba

no la plx

追40... 先再爽ok?

3 1 ready

美職嚟講好正常啦..琴日PSV對烏德半場1粒都係開3/3.5

2.5s any?

2邊大開大合 一邊射完 就反擊

琴日跟左你3x1其中兩關 輸左五皮都未同你計

買咗9.5b 瑟瑟發抖

。。 琴日冇buy 3x1 咪屈

屌
我了星狗

咁都開唔到認命啦

客隊都識控角

主隊 45下機會都唔入 上盤真係24

華倫 04？好似係呢場

家欣 角如何

今晚唔買我狼唔好話識賭球

球證迫害半主屌
下半場比番兩粒12m主la

角球雨終於停雨

下盤夜
今朝中5x1 happyjai

又諗起琴晚場rb

如果贏到3:0就可能，而家似刷角搏入多粒

秒goal撚半大都幾似

半場 1球 開到3/3.5 real on9 入兩球都要輸半

mls好似無半8全9

2:2 殺曬細盤confirm

。。 上場斬木？

一定！係你！

搞左我場半大

半7全9原來

3樣我都遇過代表咩？

尋晚半10全12 食屎

狗會咁撚好比你買3.5細

示範下咩叫控角姐

識波3:1ft !

咁都唔比12碼 仲r緊頭 隻腳後產

中場 1.72
我自己15.5s 1.85

想睇半8開幾

半7全9

美職r頭是常識吧

佢檔到主

角大定入球大好

半0全11

半10都唔會買大，高追la

入球喇 角應該唔多

btw 我明 2x1 應該上到+30k
佢快d出手la

半8幾好

錢是我好朋友

買4.5

mls有，肯剎c個弱智隊

0-2

都話秒GOAL撚半大

2:0

又撚半大

屌你老母

撚半大 中

仆街買唔切

秒goal 半大！

屌斬木。。

中一

真係撚半大

撚鳩半大

嘩世界波

屌 真

主第三球

炸ok? 屌你老母

刷角刷角

46’ 半大Goal

買半大既，我真係恭喜佢

真

輕鬆到

美職永遠唔會令你失望

中埋劇本2 ok？

捉佢唔中，易過度波

荷西馬天尼斯勁撚到 連續11場有波入

閪隊

半大比人撚到

之前斬木對唔知邊隊

補1:3 0:4 先

對家個d又唔撚會炸 自己買就連炸兩球 屌

0:3 ft準備

角大易能到

話咗你買咗乜

3.5 -2 3:2plx

2.5b

上哂力

4.x 中場買左

nice

睇波先

係一定要

咪撚停c啦 刷呀 10.5b

平時客場買阿特又唔撚見咁勁

好屈機

角俾盡13c

亞特易到 條補飛當餵狗算

我even。。。。

屌你半場又唔撚入

反cup 14倍

靚到射得

03未

作客6個盤都未贏過

狂刷角呀！快撚D刷多3角呀！DLLM PK

dllm,心靈追斬木佬3g

超重注 伐木者第3球 深信伐木者坐和望贏

有場平手轉平半 作客

0:2 就有機了，朱古力加油

過癮的贏錢

燈完未

唔敢唔跟

想睇斬木

13.5上左車，要狂叫波了

應該無c了 半場刷咁多下半一定小 仲要領先兩粒

屌你 哥登仔同波杜有平手盤
希星 薩普反底了

希望等到有足水上

刷多幾角先停啦屌

刷c未

Gel到咁

伐木者主場3連勝 阿特蘭大作客6連敗

美職有超大主場優勢 只讓平半 買主同派錢冇分別

呢個落飛見過7次，中6次
必贏咁

但係仲未有人買佢

屌真理，但賭仔係有條癮想追想場場落注

理性分析仲要角大係大船 更加安穩

主cup la屌

第3球要買就快 主快要進入高潮了

追和輸半算啦

食緊mls名星糧 唔洗走夠過世

No goal any?

還我血汗錢

Btw 0-2

上半刷到識飛 dllm

角呢

亞特唔係綠帽，急流個類球隊，點cup

要嚟喇 60分鐘之後刷了

3:2ok? 想睇斬樹

負責刷個隊領先兩粒 刷閪咩

想gchi一齊斬

14.5s 好書服.. 控角吧

我仲以為亞特蘭大走左艾米朗會廢左 點知仲係咁撚勁 季初係到扮廢

頂角細頂到就瀨屎 12.5s

角球瞬間冰封，
刷多2c先妹啦

3c得唔得呀

似11-12c ft

咁快上水一定唔係角細黨

想入埋12.5s覺得10-11c完

你有無賽前9.5 10.5？

狂刷角呀！快撚D刷角呀！🚩🚩🚩🚩🚩🚩😡😡😡😡😡😡😡👹👹👹👹👹👹👹

傻閪馬天尼斯點解咁撚勁。。場場有波入

半8全8 撚賭仔

明顯反手gel緊 我地呢d真角細黨

9cccc

9C

11.5s頂埋

10c

10

我係角細黨主度尋日比人反手gel爆韓k 9.5s

扮乜

14.5s夾角角好無?

角細黨全面退埸

幾ez，又10c

終於開工

都話咗 又唔信

撚哂角大角細 屌

又賴

又刷了 仆街了

應該14c ft 吧

點都會刷既

角大gel!!!!

美職客場真係唔敢買

快刷呀

停10分鐘 角細進場 1秒刷返2隻角

-1CC

絕殺c，幾爽

角細好撚驚

屌佢屎忽下下連住黎

周不時都有啦 特別係mls

9.5b cashed 差10.5b 中埋就可以瞓覺

尋日角細好嬲 唔會再中伏同懶獨特

角大又撚狗

刷球又唔入波

狂刷角呀！快撚D刷角呀！👹👹👹👹👹👹👹👹👹👹👹🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩🚩

都話美職10場有9場角大

重買細，你覺得主隊落後緊唔會刷?

明尼蘇 芝加哥火焰

11c

11CCCC GOAL!!!!

屌奶星 3.5細頂唔頂得住

唉 11c 角細玩撚完

10.5cashed,入唔入14.5細好

繼續刷C

我賭個陣差唔多場場差1c，撚鳩曬角大賭仔

係 琴日仲有salty 俾佢撚死 平時就美職大英超細 on9琴日完全調轉晒

Gogogo

角細黨開始逐個被擊破

上

直接完場啦屌...

邊個再買角細就係鬼

入唔入15.5細好

好想買14.5大

9.5b 10.5b cashed 瞓得

12c 訓得

12CCCCCC

12c

中場 13.5 1.72 準備gel

屌 又連角

比多5c fastttt

I am ready mama

巴打唔憂做

刷完刷 咪踢個波入龍門

各位英雄
3.5大已經足水
我手持3.5s係咪應該及時逃生？

朱古力

買唔買16.5細好

刷還刷 咪踢個波入龍門

13

13CCCC

13c

角細黨頭10分鐘好寸㗎 縮返晒入老母個閪？

比多4c

Jc準到

啊特領先

屌 刷到禁

14c

16.5s進場

13c

停唔到 佢地收到order啦

有咁大開咁大啦 下角球雨吧

神救

呀哈哈又收錢

角大易能到癲

長追長有 仲追唔追好？

痴撚級 刷到

13定14了？

學生哥 今日份暑假工咁啱day off

13c，無事

13姐？

16.5s all in la

16.5都追

一唔賭就係咁開大角onlun79...

幫手數角大家

13.5 I am ready !!!!

斬木佬真係好撚廢

仲買細嗰啲驗腦

濕尻 5分鐘6角

尋日去左驗

14.5b輕鬆

買角細果班5分鐘逼死

上盤驗腦了

15.5s爆硬 因為我呢個燈系買左

17.5 都分分鐘開到

16.5s 1.9

幾分鐘前入手12.5B@1.92

Gun

你買埋16.5s ok?

我carry你啦

5分鐘6角 真係屌你老母

今晚買中央陸軍同暴連就夠

有買？

拿蛇又贏

16.5想高j

1.85 only

Yes you say 1.72
Gunned

頭先12.5 2.01 無入到

其實大家買之前可以考慮吓買馬會對家
九成中

This is America

主嚟料，係咁刷

cashed完今晚allin我曼

Me 16.5s
咪割蓆ok??

15.5s頂到 最快lm派100

me

Captain America

Me

123

在

巴打咁勇

支持

咁唔買囉

我了

仲痴線過之前5分鐘4c

LM

雲巴仲未派我

好彩初段有聽寶高講,14.5唔買角細,如果唔係家下驚到騰騰震

I

一陣一次過找 你有payme既話即找

波特蘭木材

又要練心

系 佢預言家黎

針 慢左

14CCCC

屌你老母
今晚轟曼

伐木佬入波未

Hi

濕尻

13.5B Cashed

14.... cls

仲刷緊

個心跳得好快 點部署

爆klmmmmm
16.5高水

整多兩c

美職唔好買角細(好似係)

唔買,等完場

派就ok

有陰影

玩完C未
開始玩goal?

Mama win tgt

廢架 一球都唔入

開始下注

我尋晚重創呀，連中3場風
落到得返5位數
有排追數

刷角好啦

入左16.5s 完場啦直接 大家開心

17.5細all in收息好無,我就唔信半8全18

Me?

以前踢維拉

7-7角球 又幾平均

幫手叫多d角 大家

15

15c

中派我？ 我幫你冰

主入一球就追注角大

笑死 d角係咁黎

jc 勁到

完場未啊屌

角球無限大

好想要17.5

無得睇斬樹了

角細黨全敗

有冇人想知美職點賭

In JC we trust

屌 我又係 成日同你一樣樣
我又燈到你應該

12.5 14.5b gel 15.5b求gel埋

你老尾一場波輸撚曬 1注半大被逼害
2注上盤 炸兩球如果唔係cup撚左啦
再買1注15.5s 半場好地地8c 係咁刷刷刷

完場啦屌 贏撚緊仲刷

15c

又20c ft??

數角數角 大家

驗腦準備

封夠未呀 想要角細

想睇

追角大啦

屌你老味頂到80分鐘補飛算。。

斬木ng gel未

我今場Allin 60k，總算守得住10萬關口

垃圾輸左係度瀨

咁頂住2.5s 3.5s even
就好d

輸都抵la

樂遊算啦 頂都唔洗頂

15c -2 爽撚到

16.5s知哂錯

宜家守得住12萬

中左派100俾我佔下運氣 ok?

重注左16.5
利申 好燈

有無足水

屌頭先比人煲爆 想死

比球斬木啦

Me 3.5s 4s

斬木佬入番球啦屌

一齊頂

dllm 禮拜六DC18角已經好撚癲
咁撚多角入返注no goal先

要等JC

我都唔想講

撚木者mls 角大清泉
基利又貼中,癲能到

伐木佬 立即反cup

我上返15萬先啦

頭先打緊麻將屌你手機斷能左
一入返冇左幾舊 屌你老母

我賽前買

等開2-2!

美職狗西波 一係就爆角一係就nba

屌你係入就快d入 咪撚完場前先黎絕殺我

我指你13.5，

有多一粒啦

2.07

咸巴你幾角大？

完場啦屌你老母閪 唔完場點賭下場...

頂住呀 希望中我

師兄又係啲5位數當食餐飯？

-2c

齊心數角

13.5
50分鐘買

好想食拉麵

2more c please

斬木快入

好想入17.5大

好撚on9架手機玩成撚日斷 有次拎四張公想搶莊搶唔撚到 仲要幫我落一倍 最後4花牛 我真係屌佢老母

60分鐘12.5 2.01 13.5 3.2

我想知有冇人想知姐

寧願唔賭都唔買角細

3.5/4 s 16.5a頂撚住

託賴銀包有幾個錢，可以拎D閒錢出黎玩下

師兄 有料
唔知點解我覺得你開得出

16.5s 死得

開埋17.5呀

唔好卡我角啦

我買早左，忍唔到手
驚又上唔到車

手機唔會再玩 有電腦先玩

尋晚唔係輸能哂？

補ng補主定客好

斬木比球面子球啦

我半場未完15.5

花式乞錢

希望啦

咁手足又太衝動

雖然我唔會高追，但13.5 1.72 都係中

直撚完場未 投降啦 俾返啲錢我月

呢場點睇都係開大...

快撚手完場啦

輸西甲英超 岩岩開季唔識賭

邊句睇得出乞錢
平時我都派唔少

無買13.5

開埋俾我啦

佢咁踢法，其實都唔洗驚上唔到車
開始控角了...

似0-3 多過1-2

美國佬都係乜都要大 角大波大總之乜都要好誇張先滿意 買細搏咩

斬木入未

斬木佬ng

4球未阿屌

換咗人 無角了？

好耐冇買過細 我有心臟病架屌
係咪想逼能死我啊施小姐

16開未

比多大角啦屌你

買個2.5/3大先

炸左咁多球一睇就知做細波啦
雲巴果無入球gel定啦

2.5s補唔補飛

又幫gel

三口上5萬cashed取消關注gel

幫人gel

睇住直播，角球應該差唔多完

大家幫幫手數角

我宣布長井痴能左線
咁快Gel

佢買大啦

可否不好

是但啦, 角大已收, 博佢細波大角

送個12m俾主啦 冇得表演斬樹

比人絕殺既話長井派me thx

冇角點數，咪玩

俾我贏下啦

個大都幾明顯下

但me買左s

外圍要85分先有

82了

返工冇野做
上黎吹下水
如果gel出事 就潛陣先

一齊練心 頂唔緊了

3.5/4s 16.5s頂能住 好想舒服

1:2

0:2 15c ft

屌你老母搵施小姐補個兩邊平手盤..

冇事你派我100
出事我派返你啦
就咁話

22未屌 04都得

傻撚咗？

blocked

ng頂到扮晒兩隊叫

無入球輕gel

另類乞錢方法

斬木佬好廢

c and goal please

傻西block我你就走寶

我個畫面 個光頭龍門治理緊 咪理佢

計埋補時得番10分鐘左右,個大細盤都開得咁辣,老虎蟹都入少少大博下

表演斬木條友要失業了

2.5s 2.95 500
3.5s 1.78 1500

2.5/3 2.72 500

even 1.8 500

15.5s 1.85 300 16.5s 1.9 600

補飛大法黎

好多人都block左我

1波1角

仲要練心多十分鐘

快D 2-2 啦屌

我信你的

派1/2你果注

又打爆個莊...

yau wa 1.78 no buy

好撚有霸氣
小弟都曾經因爲咁block撚錯十三

到而家都好撚後悔

連斬2舊木啦

客入味我屌

Home FG

連角啦仆街

雲巴ng頂住

下盤又中

俾角dllm

yau win

15.5有少少壓力

唔該

係。。真係好撚簡單

完場未？唔好逼我搵牙欣

me la mami

幫雲巴頂

因為買左2.5s咪買埋，極限練心

16c

15角完 屌

caahed完可以上波po坐山觀虎鬥

角角角角角

16C

16

勁到

星買左未 16c

危險

有冇可能18

補左1:2 0:3 夠薑開多兩粒爆9我 dllm

唔係錢呀

我練心無壓力，最多咪爆

無買？
0.695都無

16.5細

頂撚住啦屌你老母

唔係唔加埋我落個list啊